我個胃問我做咩唔食雞毛

胃：「你做咩唔食雞毛？」
我：「吓？？？」
胃：「雞毛呀」
我：「鴨血都唔食啦... 又點會食雞毛啊？」
胃：「點解唔食鴨血？」
我：「啲鴨呀... 臭㗎」
胃：「但你鐘意食雞皮啵」
我：「係啊... 但咁又點？？？」
胃：「咁咪應該食雞毛」
我：「吓？？？？？？」

胃：「雞毛蒜(算)皮呀！」

幽默感依啲野...

黑人問號

嗯

想知你點答返佢

鳩熊

你就一定冇囉
何止幽默感 創意你都冇
回個po都要用埋啲公廁comment

樓主又冇講錯

多講無謂負皮留低

睇完好尷尬

好笑在個post好尷尬

雞毛鴨蒜嘅事都攞出來講

恆大啱你讀呀，樓主

睇到一舊舊

noted with thanks

其實唔差

😏

成日都講
不知幾好笑

利申：靚仔

邊度唔明

Ching sick ball

要發火了

笑了

灰仔，係咪南極唔夠凍要加冷